劉馬車通識U左

一定係班黃屍港獨分子改我份卷

你係劉馬車？

SPEAKING有3 WO

咁多科唔去考既

IVE都唔收

咁佢講野起碼流利過好多書蟲

生仔要生劉馬車

何妖大弟子

馬車老豆表示:

叫何妖教佢點解係野雞讀degree啦

Speaking lv 3

講嘢有自信加分。內容另計

咪開post再幫條傻鳩宣傳啦

send去藍絲gp，讀屎片

英文都鴨腎,點做何妖大弟子呀,佢最撚鍾意講(錯)英文WOR

生子當如劉馬車

可以讀毅進

合理懷疑佢係弱智

真 • 讀屎片
但點證明係劉馬車張cert

廢老藍屍page:馬車讀書唔叻咁都識諗 你班黃屍大學生淨係識搞亂香港

你唔好lecture馬車，你要lecture班暴徒

- 不要說「智能燈柱」，試著說「監控燈柱」
- 不要說「信用評分機制」，試著說「滅聲監控」

可以當無生過

班狀元如果Oral撞正同劉馬車同Group, 未必拎到10A

零準備 中文都唔會1啦
通識u 真係好想睇佢份卷

可能寫咗好多歪理落去

生仔當如劉馬車

死剩把口

原來1同U都會有粒星

唔好再推啦又上熱門 啲重要嘢俾人洗走晒

fact check

兩粒星
夠入u有突

全部都寫食屎狗

同佢一組都好慘

叫何妖收你入領大

可能佢考speaking 前一日係街狂叫食屎狗！！！
考個陣啱啱病發喊苦喊忽話要娶個監考miss 所以有3 分

比咁多錢去考但abs

uncle!

中文都1 死左佢啦

1分算係咁

post返條link

應該可以10分鐘講晒

咁撚多abs咁考黎做乜鳩

謝謝

同佢同界都讀撚完大學

未來何君堯接班人份卷

入Kong U law

國難當前仲走去理個on9仔

有幾1999 先會連中文都肥

佢讀毅進都唔知畢唔畢到業

循例問句：source？

成張野得1分不如咪撚報慳返d考試費

到你講野啦咩 食屎狗！！！
而家係我劉馬車主場！
八婆考官你望撚夠未？

可以直接要求重考考

條友拎綜援使鬼考試費

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

有無可能買人地份卷

好想看下條友通識 寫咩

驚閪咩
讀完毅進=5科合格
可以考警察

戇鳩3唔係弱智正常講野都有啦
樓上班傻閪仲要吹奏佢口才好
人唔笑你都吠

佢好似有講過話考dse要入大學
可以binc

連醫性病都冇錢

神童

接班人

戇鳩仔一名，話鳩知佢u唔u啦

其實我第二屆中文說話得2

speaking 3

咁都有負評 劉馬狗啊?

證明馬車冇去示威
冇比人洗腦

佢當年屌中共好多child 登仔迷架

8Abs

作到咁大

又唔使錢 照報囉

佢居然有去考DSE

通識有星

聆聽1
合理

同組見到劉馬車就知瀨嘢

d考官on99架

6科加埋1分

劉馬車：食屎狗！我而家就屌你老母！

洗唔洗拍條片屌鳩考官

最撚好笑係
[

Push

幾時po架

食屎狗

毅進->pc

中文都1 , 俾個讚你

唔合格都有一分下 6科都係一分

ABS

3係人都拎到啦
唔講以為5**

可以加入ekids 加埋都未多過5分

攞3叫口才好？
岩岩好合格咋喎大佬

利申5*

有聲

咪再推呢啲無意義嘅po
傾返正經野

深得何君堯真傳

口試係咪指著啲人屌佢食屎狗

1/ABS/U
垃圾級別

3係識講嘢咋喎

廣傳去長輩區!!!

WHO FUCKING CARES？？？？？？？？

正想甘回

好撚煩, 唔好再講尼條友得唔撚得~!

條垃圾都推到5頁

係指冇SBA同IES

有聲有畫面

個樓主就係佢本人⋯

未撚理條on9 la

屌你老母我都係
利申入U兩個中文Course A- 同 A

坐監唔得閒去考

樓主你個名
熱門需要更有用嘅post

佢應該係話花咗份卷就交
所以先有不予置評 拎U

要生性病就要生劉馬車

佢中文Speaking 3 ，拍咗咁多年自言自語既片所訓練的成果

一向有佢講冇人講，
啲人都怕生性病讓佢三分

4 條 A (abs)

正宗死剩把口

毅進劉馬車
之後又可以考警察

同佢同組果D點忍到笑？

我要入港大讀法律，做何君堯律師的接班人！

何律師讀外國不知名理工學院

唔好吹奏劉馬車

你唔agree我就係食屎狗
食屎狗

說話咁都有3 真係唔係啞嘅都幾難考得衰

點証明張嘢係佢？

畢業咁耐仲考dse 考場遇到佢仲慘過遇到蓋清

以前CE speaking 拎 1，就係唔小心爆左粗又可能太偏激，意見唔啱就不斷針住人，真係上得高登多後遺症

種果～種果～腥紅啲太羊容不落

哦屎了馬車～射射

終於有人問

準毅進仔

上面有link

點睇得出係佢既？

Facebook account 係佢？，咁既成績貼出黎俾人笑？

廢中廢老：希望我嘅兒子係劉馬車

中又唔得

英又唔掂

文盲？

畀咗我好大嘅推動力， 連劉馬車中文說話都3, 咁我係咪應該要更加高?

佢band3仔中三輟學之後坐監叫雞多過讀書，考DSE有一分算係咁啦

浪費金錢，不如唔報考，

呢條撚樣都四條A

讀毅進幫到佢

咁多A既

唔係講笑
我覺得如果佢真心讀書
至少好過好多人

真心一問speaking考生如果講粗口，惡意辱罵他人會點

毅進咁都讀到？ 聽聞有個廢過毅進嘅叫展翅

達哥介紹人讀

原來佢今届仲以為佢好老

能大有佢份

講野流利既強姦犯都係強姦犯

亂鳩up都叫流利 個水準係咪要定到咁低

有冇問其他人識唔識佢劉馬車?

浪費1000幾蚊

我有個fd同佢同組
話佢雖然痴hi線
但係講野有文有路

5* 就算撚數啦
我會考同中化說話拎A都唔敢話自己講野合格

好難無3 肯開口就比

憑你呢句都知你唔合格

其實我都覺雖然冇邏輯可言

真正生舊叉燒好過生佢

明顯係

小弟不才
ABS係咩意思